admin, 幫幫我

點解我上線93日，都仲係P牌既?

去敲門問大sir

6月後註冊的p牌會員請先到設定購買LIHKG+方可甩P

LIHKG團隊謹啟

弱弱一問，邊度有得買?

咪信

返5P啦 想甩P
甘你老母咩

甘你又打，戇鳩仔